十一月喇 點解仲有蚊？

全世界既蚊仆街陷家產同我死撚哂佢
想安安樂樂訓個覺都唔比
係咁嗡
一開燈就冇聲
一熄燈就繼續嗡
我屌你老母

十一月仲有20幾度
聖誕會唔會25度